[漫畫達人入] 想搵返套漫畫

短短地十幾廿話
主角係女仔
日常
全彩（好似係，唔肯定）
睇完心情好好，成個人輕鬆哂咁
故事地方好似係歐洲d古老城鎮咁:

境界線上的邊土城?

點兔

上面兩套都唔係
冇記錯應該唔過20話

係冷門漫畫黎
3-4年前睇過，但當時睇已經完左，係舊漫畫黎
估計套漫畫都有5年以上歷史
畫風幾靚

搵到啦
不過唔係10幾話完，係30幾話

咩名

樹影班駁之國

異國迷宮的十字路口

已經搵到喇
係樹影班駁之國
重睇左，真係好正

柒咗
冇睇留言